{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59052&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항화진비치펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューの客室を保有している宿泊施設です。 位置は月浦、長沙、ファジン海水浴場の近くであり、ネヨン山は車で5分、宝鏡寺は車で5分、ハオク渓谷は車で45分の距離にあります。 入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。 禁煙で、Wi-Fiが無料で提供されており、駐車も可能です。 ペンションにはバーベキュー設備があり、炭とグリルを使用できます。 利用時間は7:00から22:00までとなっており、料金は2~3人5,000ウォン、4人以上は3万ウォンです。 最大人数を超過した場合には入室できませんし、保護者を同伴していない未成年者やペットは利用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、客室内では火災危険物質は使用できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となり、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "位置は月浦、長沙、ファジン海水浴場の近くです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ネヨン山、宝鏡寺、ハオク渓谷などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "利用時間は7:00から22:00までで、料金は2~3人5,000ウォン、4人以上は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 404
    }
}